[LOL] 英雄聯盟S10比賽討論區 (656)

搶左1001

得啦得啦pcs贏就認真 輸就廢

快啲完打下場好過啦

pcs BM

faker比人一野轟左半血

Deft

Deft子

DEFT 比人一下打左半行

唔想睇deft
想睇ghost
唉

2/13

洗泉

pcs

依個版本唔玩坦

the shy上身

得一場咋

一放飯就見到PCS贏咗

慈善賽 underdog贏多啲錢
咁OK啦 佢地玩得開心就得啦

PCS>LCK>LPL
Lck辱華

rw ziv

咁老 仲買佢

Faker隻yone 係幾撚勁
但輸俾隊友

lck既選角真係黎玩 pcs個陣就真係好贏既

應該成隊AHQ轉左LPL

rw咪ahq
買乜

上下路係
中野幾勁

唔記得左 合併

deft

Maple返左PCS

今日支那同日本打

仲有隊要咪算係咁

無得睇

大把人廢撚過佢啦

返工？

牙fly

佢個狀態似會雷埋PSG

LPL訓係到都嬴啦

Pcs得一埸

梗係 輸咗好大件事

IG升2隊JG AD SUP上去

打完allstar趕得切打kespa cup?
定kespa打線上賽?

MAPLE廢極 係PCS都輕鬆打喇
佢係LPL有時都舉到重喇 講到佢垃圾咁

TS rookie

牙blank好似有份
等睇佢打爆LpL

幾時打？

佢夏季中後期隻Zoe好撚勁

21號

即係uniboy去埋rw?

lck19號 完allstar
趕到嘅

一定係啦 ZIV鬼有人要咩

之前睇Nuguri訪問 講到自己有幾後悔簽咗
話咩一年後如果仲係keep到狀態會繼續同canyon 打
到時未又係齊齊過檔嚟lpl
根本就係對不起我很後悔 但他們錢給太多
所以幾respect faker 唔講佢依家表現 個陣S3、4後都繼續留隊 想同skt 繼續創造榮耀
講緊個陣NA出空白支票任填 lpl願意出二千萬up
仲要個時嘅電競冇依家咁完善發達 有啲lpl 選手月薪仲係得萬零蚊

maple韓服菁英900分，pcs中路應該冇一個夠佢勁

PCS呢隊真係一隊嘅話 認真一定8強

真 佢地夾得幾好

反faker我實屌佢老母

mapler+river咪仲勁

屌 pcs認真打 贏咗就話lck hea打 lck 放水for fun
pcs輸嘅話又要比人屌同對面爭幾皮 人地hea打都贏

咪on9 s8尿狼係呢隊升級版都入唔到8強
睇今年river同maple有乜表現好過

咁明顯lck係hea打喇

絕對唔會 語言問題已經輸空月+ uniboy 先
maple個人實力勁啲但配合上一定 空月 uniboy好啲
話曬一齊打咗咁多年中野

係啦係啦 夠曬hea

叫台仔講英文真係會啞左

lck送撚到豬閪咁都可以自己呃自己

是但喇 all star 斯咪咁認真

s8 真係衰on9 嗰年好似打輸咗一場外卡

好喇好喇 pcs>>>>>>>>>>>>>>>>>>lc滿意未

永遠都唔知佢地出左幾多成力

lck hea打都輸咪柒囉 pcs咪又係hea打

for fun場雙方都係玩 講咩認真hea打

真 分分鐘贏咗只係出咗一成力

最肉酸係佢訪問話後悔簽咗
簽咗就簽咗 搵錢就搵錢 大方小小啦
又吹到咩健康理由 除咗支那 lck都有隊出僅次faker嘅價錢留佢 雖然未夠而家Fpx個價（未證實KT/SKT)
所以話 搵銀就搵銀 簽完出嚟講咩好後悔真係有小小好笑

應該得呢到啲人先咁鍾意講埋啲咩認真Hea打

其實你啱 lck係hea
pcs都hea緊 大家都係for fun

tank+river仲有 nestea +hana
呢兩隊都打到佢哋訓低
唔好ff太多，根本實力差太多

真 tarzan去搵銀都冇講咁多嘢

後面個pair就唔肯定啦

話d選手hea打 其實好唔尊重

人地日日打10個鐘機 付出咗好多架

有邊個想troll game

咪係
viper個啲都係去搵銀 始終對佢地嚟講係職業 而且佢拎咗冠更加可以理解
但去咗就唔好講到咁好聽仲記得nuclear本來好似book咗佢做訪問 大家估佢留啦
點知就傳佢要走 個訪問仲好似做唔成/沒出街？
笑死咩

IG仲買多咗隻wink

都話咗係慈善賽
underdog贏會多啲錢
大家玩交流下
我唔覺得存在啲咩實力上嘅分野
要認真嘅咪睇world囉

實力係worlds已經知啦

其實都幾估唔到fpx 居然爭贏咁多隊lpl 乜fpx 咁有錢咩
點解個個韓援 如khan 都係去fpx 隻支那doinb 把口咁得？
不過千八萬打一年（應該）返到韓國都可以打跛腳唔駛憂
希望到時見唔到隻支那doinb 入到S11世界賽
雖然我們是冠軍都有排佢吹

summer playoff咪打過
nestea solo kill uniboy

你後半段喺連登出現過幾多次

kalista

如果BUFF雷茲 GALIO KLED咪有機會見到佢

仲唔係faker nunu

睇死 過到去
咪又同隻doinb同化
日日直播係到鳩叫 講支那話

下路IVERN 獅子

係喎
fpx都幾有錢上年都高價khan

終於有Ivan+rengar

本身DWG都想留佢 但係個經理人抬咁高價點玩
雖然DWG冇以前咁窮 但係都一定唔會多錢囉
又唔見beryl 好似你咁趁自由周圍抬價
個經理人係幾仆街 但nuguri 都幾虛偽下
實明白有人話選手食青春飯 邊隊多錢就去邊隊
但唔駛訪問講到幾咁後悔

faker nunu

LCK自ban Yone Yasuo Kalista

+poppy akali

搞咁多野點解唔BLIND PICK

唔開cam不如唔好播啦

咁後半段真係事實 其他隊出幾多錢faker都係願意留係skt
雖然依家變咗好多人口中嘅小花

係幾勁

未至於要日經嘅

mid renger
fake曬

以為nunurengar都好

faker玩獅子狗唔玩nunu

T1 duo

位都轉埋

今場就真係hea打

成班友係咪冇錢買cam

屌你faker

faker

beryl canyon齊齊單殺

想睇faker 隻牛或者lee sin

真係實力差距

faker隻牛好troll

新英仲廢過leona 唔知有乜價值

政治正確

for fun啫
有幾可
宜家troll 好過之後troll

canna個樣開心到

LCK幾時變到咁綜藝

已經無得打

15FF啦

草人開咗大？

打電腦？

LCK 2場都係揀自己位一睇就知係玩自己啦,

一打三都唔洗死

canna

今年LNG XX件廢物問題大過MAPLE好撚多倍

當然MAPLE依加咁既狀態,係LPL黎講唔太值一個外援位加外援價

真。歡樂場

今場lck好綜藝

Rw Betty

deft個樣好認真
其他人係咁笑

d wc 一個月限定fans死都要撐uniboy+空月好勁

而事實係佢地s10係pcs排唔排到頭三都成問題

仆街 玩到咁尻都贏廿個頭

一路睇一路笑

其實candy無啦啦做咩走左?

唔太記得 我記得有個原因係因為去左台灣太耐思鄉

佢個樣其實不嬲都係咁

而家先開cam

完未

點都拎到龍

KESPA陣

其他垃圾隊廢時po

T1 全上2隊,冇得睇3JG

條腰痛到笑唔出

個陣好似t1亂打咁, 上2隊

troll到唔夠打

T1
HLE Vsta

troll到輸

throw番轉頭

deft死咗就冇傷

係咪sd錯陣容咋 得t1咁串出2隊?

AF 個Trap係乜水

deft係咪老喇 唔敢反應石頭人大技 直接預判

好認真咁sd晒成隊2隊wo

連coach都係

throw到輸
好肉酸

佢地仲係度笑

誰在雷==

娛樂賽姐

岩la roach買左咁耐終於可以係k杯出場

lec冇g2
lcs冇得睇大清
好冇癮

我由頭笑到尾, 成隊係度troll

t1 出2隊咁串

今年spring好似有出過？唔記得

呢啲盃仔我哋T1唔care啦

薺實你知唔知呢個係慈善賽, LCK/LPL輸 慈善團體係捐多好多錢,
點睇都係專登, 就算唔係專肉都係LCK 做得靚, 邊忽肉酸

Geng夠係啦 出新仔上

CANYON係到鳩推雪球，笑死

唔知 以後同以前一樣

*以為

睇得過癮咪得 有咩肉唔肉酸可言

原來geng都係上二隊

啲人唔知係到亂屌

唔通af kespa二連霸

Karis幾勁

咁HLE呢

好明顯亂玩緊, 4個都係度笑wo輸左都笑

串到成隊2隊

Caster 講咗十鳩幾次for charity

明顯feel到deft唔開心

有vsta

我好認真咁打, 點解其它4個係度troll我

呢啲盃仔緊係比啲新人上場，有幾串

aca

純粹以往咁多年T1同GENG都係上一隊

唔係贏嗰邊嘅region roit捐多啲？

巴打搞笑定咩 deft由頭到尾都係得呢一個樣

聽CASTER 講係好似賭盤咁, underdog輸會多D, 睇下有冇人搵到個捐錢形式

其實唔識可以岀少句聲，係都要衝岀黎柒

sor成日都覺得佢黑臉咁款

沒錯lck就係咁廢

除咗S賽，其他真係無咩所謂

同埋我印像好似S7定S8 ALL STAR 果陣既LCK係認真玩, 輸左比LPL 同LMS之外,其餘ALL STAR LCK 都好似係for fun咁玩

佢唔出海妖射唔入D TANK可以點

n年前好似唔係娛樂賽
之後變咗

宜家韓服好似個個都出呢件

屌佢老母HLE

以前佢同bang雙排雷9 faker都係咁嘅樣啦

1v1錄定？

屌你 T1俾d誠意
想睇gumayusi+keria

上Zeus oner都好

係得AF出一隊

hle dwg kt都係一隊啦

FLY會比d新人打爆

錯咗 AFly Kespa好勁的

屌你老母盲反嘅

係果次食左春藥炸
今次無嫁啦

又燈

不如咪搞算啦
tyler1仲疊馬

Lm

Miss左兩次大 deft

條囡

BENGI依家係T1 2隊HEAD COACH?

bang就爽

圖呢

S8 ig中下輔

lm

條友真係得呢隻英

ALL STAR洗唔洗咁TRY HARD呀

尿狼返pcs？

牙blank 輕鬆屠殺

ig zeetwo_

好耐之前澄清過

blank

班架仔會唔會違反國安法嫁

jkl

礦工咁勁

牙blank
日本台柱

礦工 痴左線

jkl係真廢定演技

369歡樂場都要玩分推？

真廢

打咁耐都唔知有冇用過閃

又俾牙blank踢
第幾次？

我想睇bin多過369

blank:

點解冇theshy

微博小粉紅炎上未？

礦工勁到

個陣再鳩啲可以當沒事

拎正常陣容打都輸
笑死

你覆完冇幾耐
又俾人踢死咗

jkl keyboard冇d制confirm

有
世界賽閃上去殺隻sup跟住死左

扣馬真係專踢走D人才

屌你blank 真係值回身價

勁撚到

個幾下踢靚到癡線

反blank有咩講

我係blank粉呀屌

我係blank風扇啊屌

d人話blank cam個背景係kt基地喎

回老家吧

LJL:一開始以為好似Lck咁開心玩 見佢地揀MF就知想認真打

然後jkl隻mf打到好似銅牌咁

LGD uniboy

Geng一個都唔識

i am back

仲以為會跟埋ziv一齊去rw

rookie:跟the shy學返嚟

rookies做緊乜鳩

lck鳩pick係有得過兩手既程度
lpl鳩到pick成比人屠殺既陣

今日都幾悶 聽日係咪中韓？

求5路出坦

根據之前巴打邏輯
永遠都唔知LPL出左幾多力

有Betty

係

原本今年ig想買uzi
但RNG吸血鬼合約wtf

上賤船了
LGD上3個青訓 似墊底個幾隊

搞到uzi第一fans無得J

rng 真心on9

唔緊要 仲要小虎係到

有錢就得了
反正佢都上唔到大台

打到fofo咁下年就會有勁隊搵啦

睇返前面啲留言好笑到
Pcs贏 lck就唔係hea打
Lpl又係輸2場就無人出聲
咁lpl有冇hea打

All star for fun啫

LEC VS LCS

冇g2

Mad隻jg 話下年唔會打lec 要去支那

小虎轉上路有咩用

有無Ching識整 unexpected login error

mad隻支那仔想打lpl?

uzi唔係退役咩，唔係話退役未夠一年都唔打得

UNIBOY去左L支D

佢好似打 LEC 註冊自己係中國外援
都一心想去LPL 打㗎啦

所謂既ON9其實就係有隻韓國演員打野姐
淨係識玩一隻塔莉亞
仲要玩得癈

原來ziv去左rw
由超新星打到超老星終於去到lpl

超老星

含撚啦連外卡都打唔贏

空月都冇隊要，LPL邊有位收件垃圾

神父最喜愛果隊 份合約係

話哂都算係EU一陣打野

deft係識笑架!

marin
ambition
porn
pray
mata

到底有冇現役lck打lpl?

有 三半第一場

LCK

Lck嗰隊得pray未拎過WC

Lck

Go going史前人物

pawn肥到認唔到

肥腫難分

LOL the next 朋友隊

微笑仲玩得廢過我

LPL係咪轉登咁廢

LCK果五個直接打返職業至少都有中遊啦

隻15投人

mata又送

牛同汎個combo

Lck 好似贏太多要throw 下

係咪唔可以贏太多 依家要輸返？

LCK係咪專登送幾次都係咁

LCK 真係廢

marin同mixg太早退役
兩個實力仲係度

同玩fd場一樣 贏太多就會玩野

LCK 由笑笑吓打到黑口黑面
抵撚死

岩岩先見到mata笑緊wo

Lpl忠粉準備入場

J4咁都唔死

俾rng 鎖撚死咗 唔轉得隊
索性退

啲RNG fans

完全冇人睇冇人討論

Faker nunu

終於
faker nunu

點解咁小人睇 仲小過faker開台

faker揸車了

我都係今日先知allstar nunu

1:0

好想睇canna打爆369

好難打jax

Nunu

Nunu好勁

練左咁耐Rk

Faker

撚狗大師nunu

單殺

nunu真有料

個個都鳩打 allstar

周圍都見到nunu

jax 040

幫到差成件裝啦

銅閃

世一

Canyon同JackeyLove竟然係出狂風之力

件裝改勁左

宜家係個個都出

Faker 輕鬆過打rank

今次邊個hea打

LPL啦
第一賽區邊會輸呀

canyon好認真咁打拎objectives

其他隊友都未玩夠

一定係Lpl贏得太多讓下lck啦

一睇就知lpl
世一點會輸

太勁 位移遠 有傷 60秒CD

全隊lpl喇 世一ad 世一lee sin

打rank會比同隊支那人 因為gamble特登 throw
今次打對面5件對佢黎講即刻變左easy mode

依隊LCK真係super team

支那仔玩哂main英都輸

咁都唔死

同埋canna冇做演員

加埋少左隻cuzz

canyon好勁

CAYNON真係好勁
E個中野好屈

原來咁既中上野 好勁

Canyon痴撚線
真係世一jg

到底cuzz有幾雷先可以打到咁

不斷推雪球

最衰fans投嗰三隻冇牛

lpl廢到

lck呢隊真係好丁

Lck真係好賤 明知lpl認真玩都放水照虐殺

allstar真係要改下賽制
唔夠緊湊

不如用呢隊算la
中野好勁

lck super team

班韓狗嚴重傷害中國人民感情 違反國際法

對選手黎講好左

再一次證明CUZZ係SKT世一

deft子有冇笑過 永遠0表情既樣

你梗係想

1v1 好似有

睇Faker 玩Nunu 真係好開心

Sup都高輸出過佢，冇得玩

Adc冇咩空間玩野
之前玩yasuo已經算玩野

咁係好過玩galio嘅

有, 岩岩睇佢1V1嬴左有笑

練左咁耐rk等呢一日

見韓服d Nunu main都上到好高排位 應該幾勁

仲有兩場lck打lpl咩黎?

頭幾屆班選手係好認真打
而家越打越hea
有多D錢/ 誘因去打就唔同講法

Deft子pick Ziggs 算啦
依啲場玩傳統ad真係成場唔知做緊乜
未發育好啲人已經俾隊友殺晒

Bo3?

aram同閃電

好食jg同配合 打rank仲ok 打pro 應該好難出 vision 令到nunu冇咁work

之前用nunu爬分 對面中路好冇遊戲體驗

閃電同有bp嘅ng

cuzz: meta唔同, 當時我拎隻熊先要向後跳喳

咪話all star都要認真 搞到班選手好辛苦

係用fans投嗰三隻英玩所以全部都好正常

今年真係完全冇留意all star
真係頹到痴撚線
明明啲人馬都唔差

屌乜有fans投依樣野
完全唔知
個個都係？

線上賽無咁好睇，all star 二人三足好好睇

全部都係

都係嘅冇左面對面D互動

Deft子Jinx

易大師

英文台啲cast 諗唔到有乜講

Veldes 好似中學生

仲好期待faker 玩garen

閃電cupcake

canyon勁到

蛋黃carry

DWG果2個真係好勁

閃電cupcake都要輸

好好笑

cls

最好睇係呢場
faker

Canyon 送下對面啦

好好睇

幾好睇

NUNU雪球好正

廢老翻生

以後tierbreaker玩呢個可能好啲

FAKER對LJL先好睇

笑到仆街

呢個模式好歡樂

仲好睇過ng

同埋faker隻牙凝同jkl隻riven單挑真係好型

拖地時間

Lpl成班hea玩

廢就廢啦

幫班支那粉講

好好笑
ＦＡＫＥＲ 隻ＮＵＮＵ 手車好勁

呢場 Ng定aram?

ng好似係

lpl要贏返場喇

lck for fun 讓賽?

又hea打

cls pick得仲衰過ng

斯溫夾d有控技既幾好打

依對中野

E對中野好好J

不如dwg買走小花la

Faker可唔可以留下手

蛋黃咁窮 邊有錢買

cuzz: 我訓練左FAKER一年, 用心良苦, FAKER終於成才

玩埋呢場見番大佬cuzz 盡情享受啦faker

t1買canyon 好過

已經3個jg la 不如讓左cuzz比人地

咁SNOWMAKER都唔算差

好羨慕有配合嘅JG

咁都叫唔算差

LCK果面陣容除左AD位係比DWG廢左, ,其他都差唔多啦

呢d先係jg

canyon太勁 連karsa都屌打

CANYON好勁

faker勁撚到

呢隊嘢好勁 真係dream team咁制

屌你老母cuzz

做乜bully rookie

Canyon 真係好癲
完全係jg diff

aatrox + swain = blitzcrank

swain打下路真係好勁 脆皮比佢捉一套就死

D轉線, CANNA 去下, FAKER補上,JG 去中補線, FAKER再TP下

canyon勁到

faker終於有機打

放吓水啦
鳩pick係唔夠

cuzz睇到 會唔會好慚愧

佢唔會

其實係蛋黃個兩條友carry緊

deft場場都唔關佢事咁

一定係lpl hea打

好似點都打唔嬴既

笑死，DEFT 走到SHOW ICON

係 不愧係世一

support Aatrox 都咁勁

痴撚線

世一鹿仔

真係跟到FAKER既JG

Faker 1打4

屌你lck

LPL得Rookie一個打

終於死左一次

到CANNA

好耐冇睇 all star贏咗會點

犯國安法

LPL迷點算
我成日支持LPL

jg差4lvl

訓左冇睇
allstar係咪得今場先係認真打

FMVP

LPL輸就留力

咁嘅鳩陣都打贏

Deft終於笑

4 chinese can't win

LPL係咪留力到下年？

今次all star冇咩宣傳 完全唔知

下年再見

如果係aram nexus blitz one for all 咁樣bo3再輕鬆d就正

KKOMA喺CANYON後面打緊機

尋日輸俾班日本仔 想睇班小粉紅咩反應

underdog好似係專登要輸, 至少睇LCK係, LPL就....

canyon話faker賽前傾pick講: winning is the best entertainment
真係抵faker咁多年都仲係咁top 心態變態到

冇選擇 好既打野冇邊個

咪有cuzz 有咩不滿?

咁坦白講 佢自己大爆炸先
連累埋上下路

3場都屌打

lpl放水

係世一賽區冇認真打

世一賽區前兩場鳩打都贏

真 自願被屌打娛樂全世界 好感動

第4賽區太認真 淨係鳩pick唔放水搞到第1賽區輸左

Ljl 好似interview 講
本身以為對家 hea 玩 點知全部拎t1出來立即知真料

faker: 冠軍jg sup trail已完結

今日證明左 就算垃圾英都可以贏

廢就廢la

蝕底d cuzz+teddy一齊平賣

Lck 最撚尷尬既一點係真係想比錢買個一定勁過teddy 又唔係真係有
姐係好似ig 拎住puff 買唔到世一既話 其他其實買唔買差唔多

呀fly貼埋錢佢走

搞乜野有比賽但冇乜人討論？

係差唔多就唔會買wink啦
Teddy以前問題係時勁時廢
不過依家好明顯睇到係廢緊
仲好可以疊埋心水出gumayusi
Btw近2年lwx ghost都拎得冠
有錢補強其他路好過啦

世1AD ghost

講到鬼好廢咁

Lpl 0-5 係咪證明4 Chinese can’t win

如果依隊打wc會點

屌 鬼都廢？

LPL留力有咩討論

唔知你邊忽見我話鬼廢
事實係AD差距相對top mid JG sup無咁大影響
依家AD唔係話1,2個outplay就可以逆轉比賽
你得1個閃可以outplay到幾個次
一係就你啲隊友打到對面針唔到自己AD
btw有睇比賽都知dwg成隊點樣限制對面成隊唔好衝到鬼
fpx個時就直程tian doinb crisp直接就開團捉死對面無人搞到lwx可以狂輸出
以戰術黎睇與其搵個操作勁既AD 倒不如成隊限制對面唔好騷擾到自己AD更有效率

AD真係冇人權
夠穩就ok
之前200 yr，而家煞蜜拉睇下有冇得救

S11 ad 裝有位移未必死得哂，走位勁果d add A多3-4下可能贏左團

物穿Lucian一個R秒咗對面中路

本身可以走中路嘅adc 另計啦，都冇幾多隻

今日幾點有比賽

打緊啦

打緊咩

all star

想問休賽期打積分會唔會提高隱分？

聽日kespa開波 AF

仆街依家先知原來有全明星，我記得s4好似全明星贏左會多一張s賽門票，果陣大家出哂奶水打依家純粹玩開心，關注度好似少左好多咁，大家都鳩打，不過全明星本質應該都係要娛樂為主。

Kespa好似得 twitch有直播?

恆生媽真係本質廢, 打ad都可以送到輸

Fly

收皮啦 Fly 垃圾中路

今日又可以睇LPL fans話好悶 係到妹
最後一定加句 點夠LPL打

利申：LPL fans LPL世界第一

FPX

原來bang 試訓sup係去geng

Bang更衣室唔夠人打

唔夠Rascal打

今日幾點 可以睇AF輸

連Rascal都打唔贏唔怪之得啦
果次Rascal 俾Clid 打到去唔到記者會

Ruler Bang 下路都幾正

Ashe Senna下路雙AD組合

Senna宜家縮咗返去瑟雷西個閪到了

Jhin 收頭機器 俾人打開咗 仲可以用個大技收頭 補返輸出

Tarzan個樣柒咗咁多

支那味

Kespa cup 係YouTube 係咪有得睇

冇左T1同Gen 少左好多睇頭
AF HLE可以期待 不過DWG唔知點輸

AF都叫有睇頭
笑左出聲

好像嬴親ＫＥＳＰＡ杯果年都無好下場

純粹想睇bang係咪仲值得俾人吹奏 唔係睇中路

S8 kt

世界賽唔計

牙dead＋牙fly vs
croco FATE
兩pair 中野連洞
又有leo effort vs bang 前skt下路對決

AF

想問有gen 1隊會有咩睇頭
睇上中野點送？

花生行街行到冇血

新版酒桶好勁
all star 已經係咁出
而家dwg 都攞黎打top
遲啲如果top nerf 爆應該又可以死落jg 玩

有1隊你咪又有得反囉

khan 開大救對面ad

GIF圖

牙鬼

Ghost

ghost 勁到癲

tf 做乜撚野

點解花生會返左lck嘅 lpl冇人要佢咩

佢唔鍾意lpl

牙鬼輕鬆到

LPL fan
之前又話呀鬼廢 又咩

無限位移

前排屌牙鬼班友縮返哂入老母個閪到

Tier 0 Samira

隻英OP 唔關阿鬼事

專登停手想牙khan死

S11 仲揀克黎思妲 訓撚醒未

真係好撚膠 都唔知係咪banpick既
死要拎呢個combo出黎 唔知牛可以counter samurai 咁

A fly vs sandbag

關咩事，成日行街邊個要

有其他隊出更高嘅offer佢唔要呀
衝出嚟柒

cap一年水夠啦

問題係佢貴到仆街值咩

唔好回隻支那狗

支那人係咁架啦
全世界最弱智就係LPL同NA隊

夠靚仔

牙Thal返咗韓國
俾人退貨？

Kiin仔副眼鏡唔係幾掂

fly個頭忍唔到

牙Fly個朱考天頭想點

牙fly個髮型癲撚左

屌你老味

fly個髮型

Btw AF件外套幾型 真係想買了

牙kiin好撚柒

似神仙B

kiin仔同牙fly休賽期發生咩事

Kiin仔一換完眼鏡 唔同咗樣

韓國太多人撞髮型
fly不屑同人撞頭 用心良苦

af 中野始終唔會令人失望

Effort回家吧

Dread真係黎搞笑

effort 周圍走
lehends 就唔做野

Af暫時望落幾廢

af隔左咁耐上中野都keep到當初既感覺 好感人

睇嚟想靠個老人家carry

牙fly今日d tp

仲廢個精神

E加邊隊有4大尖刀

都係要靠Kiin仔

咁都偷到

Dread

屌你老母Dread

fate

dread廢到

買cuzz啦

岩岩先睇 bang好似玩得最好咁既

捉咁撚多鑊上都係冇用

on9俾人搶baron搞到輸埋

中野真係垃圾級表現

Dread廢撚到唔識形容

熟悉既af
上路畀人cam 爆
中野連洞
bot 冇作為

拿拿林下場睇DWG算啦

可唔可以唔好逼害bang

贏過worlds 打過NA
而家新體驗可能令佢更有動力就真

100t BANG

SB 個新JG Croco都幾好
睇嚟可以同Onfleek講再見

未打強隊未知
AF=垃圾

AF幾耐之前輸過俾SB

4 ban beryl 但放graves俾canyon

牙朗你等咗依日幾耐

唔知DRX班新仔頂到幾耐

屌drx 鳩draft嚟

巴打今季仲撐唔撐drx
連cvmax都被停賽 得返pyosik

DWG應該係kespa cup 冠軍啦
其他隊主要係試新陣容 根本唔夠DWG打

麻麻地 未諗到今年想撐邊隊
唔想支持t1 keria 麻麻地HLE

Canyon 太勁

唔知聽日T1打成點

又唔係出1隊
Wfc

二隊黎 無野睇

估唔到AF睇上去最勁係bang

成個ning咁

牙朗又然一鋪

MID Kalista 到底有咩用?

懷疑dwg ban死哂quad d英

為咗Chovy仔Deft子含淚撐HLE
隊野真係有陣柒味
橙色

penta

乜事隻graves一下轟死左隻鱷魚

canyon隻graves真係好屈

唔覺得會贏 d 咩vsta仲有冇人識嘅jg
話口未完drx又嚟鳩衝baron

又玩獻祭khan子換塔

佢隻隻carry英都係咁屈
fpx挖nuguri不如挖canyon好過

Kkoma或成最大贏家，手上呢手牌真係鳩出陣都贏到lck

3個人死都要殺khan

隊冧隻ornn有咩著數

dwg贏得好輕鬆

Dwg屈到

canyon都冇完約 出天價DWG都唔會賣啦

賽制係每組5隊每隊打1次頭兩名出線？

AF唔好獻醜啦

咁早開始燈？

Af一陣會幫DRX拎返信心

BO1
single round robin
每組首名 直接出線semifinal
次名 第三名 入八強打bo3
四強開始bo5

陣間AF出keine算鳩數啦 見到牙Fly個髮型都唔開胃

AF出full team都輸

keine 咪一鳩樣

呀fly用酒桶上路算啦

廢過花生

又真係出Keine

屌你老母AF
連新隊都贏SB

邊到講 寧願比佢試下都好過睇牙Fly柒

直接頒俾蛋黃算啦
就算T1 GEN出一隊都唔會影響結果

Kespa Twitter account

有條友等咗好耐

好似講緊T1 scrim最勁

Doinb擺明燈啦

除咗JG又唔算差嘅
除非新仔真係勁

GEN 豬scrim都好勁

佢哋內戰都勁

抖音b唔係隊隊都話勁㗎咩

唔上牙fly

牙khan 報恩T1

牙dead開送

Dread隻Taliyah咁撚廢都ban

根本就唔應該ban dread啲英

唔好再笑自己愛隊了

佢同隊長朗都鐘意燈自己愛隊

痴撚線 講事實

bang bang bang

睇牙wolf好過

岩呀 講事實都

朗巴燈得好

燈咩

雖然kespa唔代表d咩
但見到pyosik一唔拍chovy就跌哂watt

長住kiin就贏

仲出魔劍

SKT Bang

DRX廢咗咁多
AF都叫勁咗 好似係
都55波咁滯

af bot >>>>>>>>>>>> drx bot

Kingen 同隻中 唔差
個Keine 好似仲廢過AFly

kiin

Keine 舊年淨係得qiyana勁 唔明上佢做乜

keine舊年已經爭唔贏mickey
AF又要自斷一臂
要kiin玩sett 牙dead玩鹿

睇到爆血管

火龍魂都輸

bang子同lehends上錯賊船

bang
AF遮醜布

路西恩到底?!!

打得最好係Bang
Keine好撚廢

Bang 心諗 返SKT 做steamer 好過

Bang好慘

AF今年可以爭榜尾

唔敢喺世一Zoe面前pick Zoe

屌係老母 兩場都係比人搶龍 又要變返s9果陣咁？
睇親都要比人搶

火龍魂都可以龍戰同對面鬥妹

上fly pick zoe咪唔駛輸
話哂fly zoe打贏goat faker

火龍都輸 成隊執柒啦

AF快啲簽blank啦
起碼重擊準

牙bang都算係咁

Bang>Lehends>Dread>Kiin>>> Keine

AF風扇停轉未

Kiin錢已袋

融化緊

有冇kespa cup highlight?

chovy

Chovy 世一

fly又贏
新mid咁廢

안녕하세요 kt Rolster입니다.
Blank 강선구 선수가 kt Rolster에 합류하게 되었습니다.

국내로 복귀한 강선구 선수를 환영하며, 팬 여러분들의 많은 관심과 응원 부탁드립니다.

Hello.

Player ‘Blank(Gang Seon-gu)’ joined kt Rolster.

Welcome him joining to kt Rolster, LCK.
Please look forward to his play in kt Rolster.

向faker報恩

終於講
All star已經係kt

屌 點解打野唔買埋花生
中野真係垃圾

Blank可能都好過佢

KT BLANK

除左DRX隊隊都有skt啲人

好柒

同牙Fly個頭一樣

個陣GenG FLY+花生 咪又係咁廢

現在打野同中路連洞咁
之前精神起碼打弱隊變勁人

HLE

Thal talked why he had to leave EDG.
And he made it clear that he do not want the story to be translated.

屌奶星

mask

咩人嚟

AF雙傑 Fly & Dread

你想買 唔代表花生想去

Umti 可能都勁過Dread

有咩咁神秘 簽到viper咪唔會上佢 可能後備都冇佢份

FPX買咗新韓仔AD

Thal:想知再講

佢塊臉咁圓就唔好黎中間分界和風頭啦

點輸

屌你老母

俾奧米加巴打成日講險簽
現在AF變左呀狗

無野可以再輸了聽日AF就會豁出去

AF 贏Kespa = LCK 第5
AF Kespa包尾 = LCK第1(0)

見到中野想關機

我睇reddit comment同講嘅一樣
簽到viper+簽返scout佢就無得打 連scrims都無 所以就走咗

嚴格嚟講都有 General managerc 係cCarter

飛機盃都冇隻衰過阿狗

陣間人地就燈你隊HLE

唔好問點解

下年叫DWG KIA

Who

Prince
今年CK summer 第1嗰隊嘅AD

Scout 打左咁多年都未入到籍？

要下年

接受唔到要撐HLE

撐chovy deft

Ok

撐Dudu同cad

死開屌你老母

召喚扑隊長朗圖

冇精華睇？

咩嘅精華
下面嗰啲？

我見FB有人講KESPA杯既

唔知今年Gen點呢

要自己上YouTube search kespa
有官方片

未有得睇Blank添

一陣可以睇HLE屠殺T1

KT都幾撚廢

唔怪得要買牙blank
bonnie

唔怪之得比rascal

kt廢撚到

brion
贏fight 放龍
然後rush巴龍rush到一半又唔要

就咁睇AF係最廢果隊

HLE淨係識中同ADC

morgan 連dudu都爭唔贏

Dudu正選 屌你老味

vsta 上季已經係hle喇喎

kespa唔代表d咩
岩岩kt個ad唔覺勁過HyBriD

冇chovy同deft邊個留意呢隊野

T1嗰幾位係乜水

2隊

Dudu Camille

大DUDU

Chovy輕鬆到

二隊算係咁啦

冇一條線係贏到cs

T1個幾位算出名啦 你對比下上一場KT同BRO個陣

其實係chovy太痴線
22分鐘260cs
mireu 240算係咁

Vsta support有啲料到

唔識T1上中野應該係連比賽都冇睇過

Roach真係堅廢用凱能連Dudu都壓唔住

Vsta 同dudu 都當佢地狗咁屠

Roach含撚 輸俾DUDU

廢到仆街

勁嘅就唔會落二隊

vsta都幾carry

Dudu上年=lck最廢上路

應該講今年 幾個月前

咩呀明明有Ikssu墊底
Rich都好似差過Dudu

冇睇到live 但見到Chovy Deft好滾動

Ikssu 差唔多
Rich好過佢哋啦

終於見到roach有幾廢

唔洗睇名 睇留言都知實係你

Rich 勁好多

好彩冇俾條垃圾燈死

廢過dudu 仲有同隊既cuvee

冇Aatrox Rich都好廢吓
Dudu隻Wukong好似唔差
不過依三件同Cool肥都係墊底㗎喇

佢連Kespa飛機盃都要燈

想串邊個牙又

好無用真係 roach 小龍團交埋閃都係空大

Chovy啲靜靜雞發育好撚勁

Cool肥

講事實非串

cuvee幾時宣布退役

一見到gen g宣傳片
就知最廢上路 數漏左lonely

小虎廢撚到

kt換咗第二班人打

又到一年一度skt fans 考驗心臟既時候

係唔係成個kespa都係呢個roster
想睇zeus oner

得adc同上場一樣

兩個都無份
T1個報名全隊二隊黎 後備得返hoit

邊得閒練 個中路去咗all star

蛋黃夠係deft夠係

有咩好考驗？

調返轉deft chovy輸咪仲含撚

Rich肯定低估左

Kt vicla之前睇過academy 幾有潛力
分分鐘做低ucal做主力

睇嚟HLE上野正選已經揀好

Chovy yone

hle個豹女

屌chovy個flash睇壞眼

上2隊有咩好考驗

如果一隊打到好似二隊咁呢？

利： skt fans

我十年skt 粉

咁炒左個教練佢la 咁多人簡5個比2隊勁既都唔得

Hle好似要輸咁

唔出奇 佢地玩既英唔容易贏 要開得好靚先得

Clozer咪得 唔係好勁咩 後備mid呢d比佢繼續ff下有個好jg點打比賽仲好

為左條龍

Umti同Lava都有得贏

比對家食水龍都死

yone成場賣笑 隻英可以係職業賽場發揮到既話證明對面極廢

有個想番又唔番最後番唔到

Chovy隻 yone 好似麻麻地

咁咪等多一年/唔好睇

點廢都唔會打到好似2隊咁

想打柒你

T1三隊廢到

T1 上中野都叫打過LCK
點解可以咁廢

做乜fisher變左trainee?

lonely係roach面前成個戰神咁

不嬲都係trainee

依件野真係好彩仲有二隊打

Mireu入左佢先轉trainee
而且之前LAS佢正選

想t1 1隊廢過呢隊都幾難下

本身T1 A就係trainee team
Mireu入個隊係叫T1 challenger team
而之前既trainee入面係得roamer同fisher仲係trainee

Burdol真係好可惜
諗住佢至少有challenger team打下

OIC
姐係gamepedia個網唔準 要睇t1個twitter?

又唔可以話唔準 只係T1特別奇怪 因為原本以為所有隊都會用青訓打Challenger 但佢又唔係 而其他隊又無公佈Challenger team既陣容
所以唔可以話二隊就一定係青訓隊

HLE kespa 8強= LCK 第9
HLE 贏Kespa= LCK第1

HLE世界第一

抄我講野
但零分重作
HLE 點似上次AF 咁攞冠

牙thal

This is 支那

但如果拎正選價錢去二隊hea都幾爽

又要睇AF柒

相信AF Bot lane

Las好似無限歲數
但kespa同lck 2隊好似都要夠17歲先打得
Fisher 04年都未夠17歲所以咪無得落名單

應該已經有隊搵左佢

但好明顯唔係啦
佢話仲低過佢係韓國直播收入
又無訓練賽打 叫佢打rank
應該係仲賤過青訓價錢

玩四保一啦
bang子中哂伏 早知要舉重就留na啦

佢又肯簽咁on9

同Ruler一齊打bot lane就正

佢打得好過喺NA
但隊野仲廢過NA

應該話隊友仲重過NA嗰啲

入面咪話一開始唔係咁講

茶包表示不願面對

中野廢撚到

夾咗咁鳩耐都係咁廢

隊長朗又收咗幾錢稿費呀

又入我數

唔係你仲有邊個

AF又出返Fly

AFly

出邊個都一樣架啦

Fly個頭做乜野

又要靠下路

牙fly贏cs
下路輸到含撚

AF啲營運柒撚到 成隊都好似迷失咗方向咁

bang呆左 你班友廢到咁

決定唔撚睇了

orianna 一個ult

灣個大靚到

大4個

Mid gap
我fly

Bang呢3場仲係0死

阿fly 輕鬆贏

屌奶星4條友盲撚咗

AF輸3場，Bang 0死

我係Bang應該拎鍵盤一野掃哂落其他4條友到
果陣Kiin Dread Lehends都有閃

睇返replay 原來係4條友自己行埋去食招大

好誇張 個球係講緊好明顯放係果個位度

BANG

AF仲廢過隊CK隊

本身諗住得中上野係廢
點知lehends 都中埋風

fly個頭咩事

上年係hle太hea
退步晒

Bang 呢場真係好慘 d隊友無啦啦死q哂....明知對面有球女都企成咁

環境太好都唔係好事

衰過金銀銅

Bang中伏

DRX仲撚廢

dive上路 搞乜
pyosik同solka就想捉croco 清緊眼
kingen又跳左入塔打summit

LSB 姐係以前sb?

好似打緊街場咁

以前drx比人壓到唔知做乜好果陣都會鳩dive上路 傳統嚟

pyosik同doran啲鳩dive

AF風扇準備好0-4未

AFly唔洗打showmaker出醜

又換走fly

邊度有得睇

竟然pick 八婆

YouTube search

牙dead khazix

DWG每場每條路都唔同英

樹人唔係pick過

好似係,咁其他路係?

showmaker 玩咗好多場星朵拉了

graves ornn syndra 都唔止一次

khan

只係KESPA呀

係呀 仲係講緊蛋黃pick

今次唔係ORNN GRAVE呀

AF上下路都屌打蛋黃

其實Bang真係打得幾好

咁你講每場＋每條路呀嘛
syndra game 1,2 & 4
graves game 1,2
ornn game 2,3
maokai game 1,4

咁我咪舉埋其他反例出黎

Fly都幾有狗屎運
年年同隊既另一個中路都廢過自己

咁我記錯

邊夠af廢

辛苦錢

諗住返韓國唔洗舉重
點知連lehends都中埋風